# HJCompany.Demo

# Тестовое задание для ИП HJ Company на позицию Junior developer/Начинающий разработчик (https://hh.kz/vacancy/41165343)

## Требования:
Разработать приложение при помощи Angular 2+ (или React).

Приложение должно включать:

• Страницу просмотра всех матчей

• Страницу для просмотра выбраного матча.

• Страница добавление матча

• Передавать данные сервера с помощью REST сервиса.

• Работу с базой данных осуществлять с помощью Entity Framework

Матч:

Дата

Лига

Команды

Лига:

Название

Команда:

Название

Участники

Участник:

Имя

Фамилия
## Реализация

Приложение состоит из нескольких частей

• Серверная часть - построена на Asp.Net Core

• Клиентская часть - приложение на React с использованием библиотеки Materialize-CSS

• База данных - Postgres

• Администраторская веб-консоль для базы данных - Adminer

## Описание работы приложения

Все модули приложения используют технологию контейнеризации на базе Docker

Запуск всех модулей производится командой - "docker-compose up -d"

При внесении изменений в исходный код необходимо перезапустить приложение - "docker-compose up -d --build"

Просмотр запущенных процессов возможен с помощью команды - "docker-compose ps"

При старте серверная часть инициализирует содержимое БД фиктивными данными.